期指系統罕有不穩定 港交所：正了解情況

港股期指交易系統今早出現差價闊、交易緩慢、未能成功交易等情況，港交所(00388)發言人表示，已得悉旗下衍生產品市場系統(HKATS)出現連接問題，正了解情況，將適時提供最新資訊。

港交所稱，所有市場包括衍生產品市場目前都如常運作。有傳媒報道，可能是系統供應商連接上出現問題。

有證券業人士表示，期指市場今早出現電腦不能落盤、成交速度慢、交易量較平時少，買賣差價有時是數點，有時突然擴闊至30、40點，平台連接上亦很不穩定，相當不正常。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

連接出現問題係唔係即係冇曬插線生?

IT狗

直接收市啦不如

HK no IT

讓領導先走

走晒就會正常

有暴徒入市買賣期指所以停駛入站捉人

無了無了

9月3日【方正内幕】
A股的金融軟件和平台都是方正科技寫的；中國漢字系統源代碼就是方正科技寫的；中辦文件、導彈發射系統源代碼也都是方正科技寫的；上海期貨和香港交易所後台數據都由共產黨的方正科技控制著，由王岐山說了算，操縱股市指數，篡改數據易如反掌！

今日個市......

強行充公外資不遠了

垃撚圾，開巿出事，2點先停
散戶不能平倉開倉，先護送領導離場

肛交所高層下台啦